有冇人去過一年exchange?

D錢點帶去？一年洗費都十幾萬 一次過帶哂去？
會唔會係個到做part time搵搵生活費？

旅行支票落地開户口

去一年exchange可以係當地銀行開Account
可唔可以做part time就要睇你申請既visa俾唔俾

利申: 係英國exchange緊

姐係去到開左戶口先係香港過錢過去？
同埋巴打你exchange緊有冇諗住pt?
如果唔pt 純洗錢都幾貴

做Part time要問清楚 果時去加拿大半年唔使學生visa
迎新果時都同我地講連做義工都要小心 比人當收錢打工就唔駛唸再黎
其實去得歐美交流都預左燒一大筆

Thxx

係可以過錢過去
其實我係去英國半年 所以係免簽證而且係個度冇得返工
我預計大概total 用80k左右
如果係london生活可能要~100k